［集思廣益］和理非點玩好？

戴定頭盔 P牌仔極少開post

經過近幾次集中遊行
已經睇到比晒時間狗佈防既結果
一次又一次走唔到既恐慌
加上狗晨咁早就清場
只會令人數繼續少落去
唔好話300萬
100萬人大遊行 都一定唔會再有
今日遊行大家望下自己周圍
少左好多一家大細 中老年人
所以好肯定咁講 大遊行造畫面已不再可能

星期五係一個好好既例子
暫時所得既結果係少人被捕
同區自己地頭走都方便 目標都成功裝修
然後就有人開始講畫面唔靚
的確將破壞帶入社區 好容易令居民受驚
好多post都有講唔用火魔法既替代方案
依到就唔詳講
另外都有人講keep住18區
搞到無野好搞 驚破壞開始失控
我都未諗到點樣長期18區開花
和理非同勇武都參與到
暫時諗到既idea：
- 各區地標集會造靚畫面製成video當國際文宣
- 無限期裝修黨鐵
- 加強連儂牆宣傳
- 裝修完立即補上大量文宣係門外
拋磚引玉only 不喜勿插

將抗爭融入社區 先係突破同溫層宣傳既關鍵
同埋 最最最重要 要有.禮.貌.
香港人受軟唔受硬 之前打陣地戰爭分奪秒
大家接受被屌 唔代表返到社區可以同樣咁做

樽頸位一齊突破好唔好
求下你地唔好鬧交
每一個和理非每一個勇武都值得我地愛

推俾外國旅客 咪俾黨鐵賺錢

Twitter RichScotford: 黨鐵重回正軌四大條件

裝修黨鐵最好仲要文宣四大條件, 等啲人知道我地目的係咩